一燈大師收唔收徒弟

如果我有蕭生既功力
我會帶fd過大海all in我對家
五五分帳

之後講句「中共明天唔會收皮」
我知道咁樣做
相當於打緊aoe打tuck tuck tuck
係好無意義

但係五毛等一眾共產黨統活治出尼既副產物
實在太多

好累

我 立即 祝福林鄭習囝